大家點睇黎緊套經期隊長

女英雄究竟有冇人識欣賞
我只係為復4先入去睇

一個好勁嘅師奶

目的係睇Nick Fury點無左隻B眼，同埋睇Judy

唔會入場

睇啲濃縮解說算

應該唔睇
無時間同對個角色無興趣

SJW Mary Sue
BT都要諗下

其實睇下冇死 始終都係復4角色之一

咁同冇睇有咩分別

goose

為左睇彩蛋

想睇imax 3D ，依家駛唔駛買定飛

頭場3月6日，而家買遲了

我3月7日睇

captain aunt

無話點睇 睇戲係生活普通節目姐 唔使話睇套戲都要籍口既

雖然唔係好靚女但都算不差啦，
話晒都影后，演技有保證加上又有靚cg睇算係咁
肯定好過黑豹先

點會無，睇完知劇情後入場睇AVG4

希望avg4之前有seed

追開就一定要睇啦

變了克里人就咁勁

睇硬 呢套應該係暫時繼IW同AVG4之後最好睇既超級英雄戲

AVG4都未出，你又知好睇

marvel 戲次次就上果套都係史上最佳

話說今日係MCL買左飛
有張poster送 都幾靚